# Opgave beskrivelse

Udførsel af try hack me rummet SQL Injection Lab

</br>

# Udføresle af opgave

Kørte starten af rummet igennem, men stødte på et problem med en af opgaveren ikke kunne laves færdig hvis man bruger deres attack box, da burbsuite ikke har rettighed til at åbne browseren.

Da det var sent gav jeg op.

</br>

# Kilder og brugbar links 
